msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: KrISS feed\n"
"POT-Creation-Date: 2017-01-23 20:56+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Jadeiin <Jadeiin@qunn.eu>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#, php-format
msgid "Can not create %s directory, check permissions"
msgstr "无法创建 %s 目录，请检查权限"

#, php-format
msgid "Can not protect %s directory with .htaccess, check permissions"
msgstr "无法使用 .htaccess 保护 %s 目录，请检查权限"

msgid "Wrong token"
msgstr "错误的令牌"

msgid "Login failed!"
msgstr "登录失败！"

msgid "I said: NO. You are banned for the moment. Go away."
msgstr "我说：不。你已被暂时封禁。快滚。"

msgid "Sign in"
msgstr "登入"

msgid "Change your password"
msgstr "更改你的密码"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Plugins management"
msgstr "插件管理"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#, php-format
msgid "The file you are trying to upload is probably bigger than what this webserver can accept (%s). Please upload in smaller chunks."
msgstr "你尝试上传的文件可能大于此网站服务器可以接受的文件大小 (%s)。请分块上传。"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Add a new feed"
msgstr "添加新的订阅源"

msgid "starred items"
msgstr "已加星标的项目"

msgid "Starred items"
msgstr "已加星标的项目"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Please configure your share link first"
msgstr "请先配置你的分享链接"

msgid "unread items"
msgstr "未读项目"

msgid "Your simple and smart (or stupid) feed reader is now configured."
msgstr "你的简单且智能（或愚蠢）的Rss阅读器现已配置完毕。"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "KrISS feed installation"
msgstr "KrISS feed 安装"

msgid "All feeds"
msgstr "所有订阅源"

msgid "Empty output data"
msgstr "输出数据为空"

msgid "Duplicated feed"
msgstr "重复的订阅源"

msgid "Unknown feedhash"
msgstr "未知的订阅源哈希值"

msgid "Items may have been missed since last update"
msgstr "自上次更新以来一些项目可能已丢失"

msgid "Feed"
msgstr "订阅源"

msgid "New items"
msgstr "新项目"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Successfully updated"
msgstr "成功更新"

msgid "Already up-to-date"
msgstr "已经是最新的了"

msgid "Total:"
msgstr "总共："

msgid "items"
msgstr "项目"

msgid "item"
msgstr "项目"

msgid "Successes"
msgstr "成功"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Up-to-date"
msgstr "最新"

msgid "Errors"
msgstr "错误"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Http code not valid"
msgstr "Http状态码无效"

msgid "Location not found"
msgstr "未找到地址"

msgid "Too many redirects"
msgstr "重定向过多"

msgid "Error when loading without curl"
msgstr "在不使用curl加载时出错"

#, php-format
msgid "File %s (%s) was successfully processed: %d links imported"
msgstr "文件 %s (%s) 已成功处理：已导入 %d 个链接"

#, php-format
msgid "File %s (%s) has an unknown file format. Check encoding, try to remove accents and try again. Nothing was imported."
msgstr "文件 %s (%s) 的文件格式未知。请检查编码，尝试删除字母上的重音符号，然后重试。文件没有被导入。"

msgid "Feed URL"
msgstr "源地址"

msgid "Add selected folders to feed"
msgstr "在选定分类中添加订阅源"

msgid "Edit feed"
msgstr "编辑订阅源"

msgid "Add a new folder"
msgstr "添加一个新分类"

msgid "Add new feed"
msgstr "添加新订阅源"

msgid "Use bookmarklet to add a new feed"
msgstr "使用小书签添加新订阅源"

msgid "Drag this link to your bookmarks toolbar, or right-click it and choose Bookmark This Link..."
msgstr "将此链接拖到你的书签工具栏，或右键单击它并选择为此链接添加书签..."

msgid "Old password"
msgstr "旧密码"

msgid "New password"
msgstr "新密码"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Save new password"
msgstr "保存新密码"

msgid "KrISS feed main information"
msgstr "KrISS feed主要信息"

msgid "KrISS feed title"
msgstr "KrISS feed标题"

msgid "KrISS feed visibility"
msgstr "KrISS feed可见性"

msgid "Public KrISS feed"
msgstr "公开的 KrISS feed"

msgid "No restriction. Anyone can modify configuration, mark as read items, update feeds..."
msgstr "没有限制。任何人都可以修改配置、标记为已读项目、更新订阅源……"

msgid "Protected KrISS feed"
msgstr "受保护的 KrISS feed"

msgid "Anyone can access feeds and items but only you can modify configuration, mark as read items, update feeds..."
msgstr "任何人都可以访问订阅源和项目，但只有你可以修改配置、标记为已读项目、更新订阅源......"

msgid "Private KrISS feed"
msgstr "私人的 KrISS feed"

msgid "Only you can access feeds and items and only you can modify configuration, mark as read items, update feeds..."
msgstr "只有你可以访问订阅源和项目，并且只有你可以修改配置、标记为已读项目、更新订阅源..."

msgid "Shaarli URL"
msgstr "Shaarli 链接"

msgid "Options:"
msgstr "选项："

msgid "${url}: item link"
msgstr "${url}：项目链接"

msgid "${title}: item title"
msgstr "${title}：项目标题"

msgid "${via}: if domain of &lt;link&gt; and &lt;guid&gt; are different ${via} is equals to: <code>via &lt;guid&gt;</code>"
msgstr "${via}：如果 <link> 和 <guid> 的域不同 ${via} 等于：<code>via &lt;guid&gt;</code>"

msgid "${sel}: <strong>Only available</strong> with javascript: <code>selected text</code>"
msgstr "${sel}：<strong>仅适用</strong>于javascript：<code>选定文本</code>"

msgid "example with shaarli:"
msgstr "以 shaarli 为例："

msgid "KrISS feed redirector (only for links, media are not considered, <strong>item content is anonymize only with javascript</strong>)"
msgstr "KrISS feed 重定向器（仅用于链接，不考虑媒体，<strong>项目内容仅通过javascript进行匿名处理</strong>）"

msgid "<strong>http://anonym.to/?</strong> will mask the HTTP_REFERER, you can also use <strong>noreferrer</strong> to use HTML5 property"
msgstr "<strong>http://anonym.to/?</strong> 将屏蔽 HTTP_REFERER，你也可以使用 <strong>noreferrer</strong> 来使用 HTML5 属性"

msgid "Disable session cookie hijacking protection"
msgstr "禁用会话 cookie 劫持保护"

msgid "Check this if you get disconnected often or if your IP address changes often."
msgstr "如果你经常断开连接或你的 IP 地址经常更改，请勾选此项。"

msgid "Save modifications"
msgstr "保存修改"

msgid "KrISS feed preferences"
msgstr "KrISS feed 首选项"

msgid "Maximum number of items by feed"
msgstr "订阅源的最大项目数"

msgid "Need update to be taken into consideration"
msgstr "想清楚后更改此项"

msgid "Maximum delay between feed update (in minutes)"
msgstr "订阅源更新之间的最大延迟（以分钟为单位）"

msgid "Auto read next item option"
msgstr "翻阅自动阅读选项"

msgid "Do not mark as read when next item"
msgstr "到下一项时不要标记当前项为已读"

msgid "Auto mark current as read when next item"
msgstr "到下一项时自动标记当前项为已读"

msgid "Auto read next page option"
msgstr "翻页自动阅读选项"

msgid "Do not mark as read when next page"
msgstr "到下一页时不要标记当前页为已读"

msgid "Auto mark current as read when next page"
msgstr "到下一页时自动标记当前页为已读"

msgid "Not implemented yet"
msgstr "尚未实现"

msgid "Auto hide option"
msgstr "自动隐藏选项"

msgid "Always show feed in feeds list"
msgstr "始终在订阅源列表中显示订阅源"

msgid "Automatically hide feed when 0 unread item"
msgstr "当有 0 个未读项目时自动隐藏订阅源"

msgid "Auto focus option"
msgstr "自动聚焦选项"

msgid "Do not automatically jump to current item when it changes"
msgstr "页面更改时不自动跳转到当前项目"

msgid "Automatically jump to the current item position"
msgstr "自动跳转到当前项目位置"

msgid "Add favicon option"
msgstr "添加网站图标选项"

msgid "Do not add favicon next to feed on list of feeds/items"
msgstr "不要在订阅源/项目列表上的订阅源旁边添加网站图标"

msgid "Add favicon next to feed on list of feeds/items"
msgstr "在订阅源/项目列表上的订阅源旁边添加网站图标"

msgid "Warning: It depends on http://getfavicon.appspot.com/"
msgstr "警告：这取决于 http://getfavicon.appspot.com/"

msgid "but it will cache favicon on your server"
msgstr "但它会在你的服务器上缓存网站图标"

msgid "Preload option"
msgstr "预加载选项"

msgid "Do not preload items."
msgstr "不要预加载项目。"

msgid "Preload current page items in background. This greatly enhance speed sensation when opening a new item. Note: It uses your bandwith more than needed if you do not read all the page items."
msgstr "在后台预加载当前页面项目。这大大增强了打开新项目时的速度感。注意：如果你没有阅读所有页面项目，它会使用超出所需的带宽。"

msgid "Do not open link in new tab"
msgstr "不要在新标签页中打开链接"

msgid "Automatically open link in new tab"
msgstr "自动在新标签页中打开链接"

msgid "Auto update with javascript"
msgstr "使用 javascript 自动更新"

msgid "Do not auto update with javascript"
msgstr "不要使用 javascript 自动更新"

msgid "KrISS feed menu preferences"
msgstr "KrISS feed 菜单首选项"

msgid "You can order or remove elements in the menu. Set a position or leave empty if you do not want the element to appear in the menu."
msgstr "你可以排列或移除菜单中的元素。设置每项的位置，如果你不希望元素出现在菜单中，请留空。"

msgid "View"
msgstr "视图"

msgid "View as list"
msgstr "列表视图"

msgid "View as expanded"
msgstr "扩展视图"

msgid "Feeds"
msgstr "订阅源"

msgid "Hide feeds list"
msgstr "隐藏订阅源列表"

msgid "Show feeds list"
msgstr "显示订阅源列表"

msgid "Filter"
msgstr "筛选"

msgid "Show all items"
msgstr "显示所有项目"

msgid "Show unread items"
msgstr "显示未读项目"

msgid "Order"
msgstr "顺序"

msgid "Show older first"
msgstr "从旧到新"

msgid "Show newer first"
msgstr "从新到旧"

msgid "Update all"
msgstr "更新全部"

msgid "Update folder"
msgstr "更新分类"

msgid "Update feed"
msgstr "更新订阅源"

msgid "Mark as read"
msgstr "标记为已读"

msgid "Mark all as read"
msgstr "全部标记为已读"

msgid "Mark folder as read"
msgstr "将分类标记为已读"

msgid "Mark feed as read"
msgstr "将订阅源标记为已读"

msgid "Mark as unread"
msgstr "标记为未读"

msgid "Mark all as unread"
msgstr "全部标记为未读"

msgid "Mark folder as unread"
msgstr "将分类标记为未读"

msgid "Mark feed as unread"
msgstr "将订阅源标记为未读"

msgid "Edit all"
msgstr "编辑全部"

msgid "Edit folder"
msgstr "编辑分类"

msgid "KrISS feed paging menu preferences"
msgstr "KrISS feed 分页菜单首选项"

msgid "Item"
msgstr "项目"

msgid "If you want to go previous and next item"
msgstr "如果想前后翻阅项目"

msgid "Page"
msgstr "分页"

msgid "If you want to go previous and next page"
msgstr "如果想前后翻页"

msgid "Items by page"
msgstr "每页项目数"

msgid "If you want to modify number of items by page"
msgstr "如果想修改每页项目数"

msgid "If you want to add a mark as read button into paging"
msgstr "如果想在分页中添加标记为已读按钮"

msgid "Cron configuration"
msgstr "计划任务配置"

msgid "You can use <code>&force</code> to force update."
msgstr "你可以使用 <code>&force</code> 来强制更新。"

msgid "To update every hour:"
msgstr "每小时更新一次："

msgid "If you can not use wget, you may try php command line:"
msgstr "如果你不能使用 wget，你可以试试 php 命令行："

msgid "If previous solutions do not work, try to create an update.php file into data directory containing:"
msgstr "如果以前的解决方案不起作用，请尝试在数据目录中创建一个 update.php 文件，其中包含："

msgid "Then set up your cron with:"
msgstr "然后使用以下命令设置你的计划任务："

msgid "Do not forget to check permissions"
msgstr "不要忘记检查权限"

msgid "Reorder folders"
msgstr "重新排序分类"

msgid "Add selected folders to selected feeds"
msgstr "将选定的订阅源添加到选定的分类"

msgid "Remove selected folders to selected feeds"
msgstr "将选定的订阅源从选定的分类删除"

msgid "List of feeds"
msgstr "订阅源列表"

msgid "Select all"
msgstr "全选"

msgid "Unselect all"
msgstr "取消全选"

msgid "Delete selected feeds"
msgstr "删除选定的订阅源"

msgid "Do you really want to delete all selected feeds?"
msgstr "你真的要删除所有选定的订阅源吗？"

msgid "Feed main information"
msgstr "订阅源主要信息"

msgid "Feed title"
msgstr "订阅源标题"

msgid "Feed XML URL"
msgstr "订阅源XML链接"

msgid "Feed main URL"
msgstr "订阅源主链接"

msgid "Feed description"
msgstr "订阅源描述"

msgid "Feed folders"
msgstr "订阅源分类"

msgid "New folder"
msgstr "新建分类"

msgid "Feed preferences"
msgstr "订阅源首选项"

msgid "Time update"
msgstr "更新时间"

msgid "\"auto\", \"max\" or a number of minutes less than \"max\" define in <a href=\"?config\">configuration</a>"
msgstr "\"auto\"、\"max\" 或小于 \"max\" 在<a href=\"?config\">配置</a>中定义的分钟数"

msgid "Last update"
msgstr "上次更新"

msgid "Delete feed"
msgstr "删除订阅源"

msgid "Folder title"
msgstr "分类标题"

msgid "Leave empty to delete"
msgstr "留空以删除"

msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

msgid "Key legend"
msgstr "按键图例"

msgid "Space key"
msgstr "空格键"

msgid "Shift key"
msgstr "shift键"

msgid "Right arrow key"
msgstr "右箭头键"

msgid "Left arrow key"
msgstr "左箭头键"

msgid "Items navigation"
msgstr "项目导航"

msgid "Toggle current item (open, close item in list view)"
msgstr "切换当前项目（在列表视图中打开、关闭项目）"

msgid "Mark current item as read if unread or unread if read"
msgstr "如果未读则将当前项目标记为已读，如果已读则将其标记为未读"

msgid "Mark current item as read if unread or unread if read and open current (useful in list view and unread filter)"
msgstr "如果未读则将当前项目标记为已读，如果已读则将其标记为未读，并打开当前项目（在列表视图和未读项过滤器中很有用）"

msgid "Go to next item"
msgstr "转到下一项"

msgid "Go to previous item"
msgstr "转到上一个项目"

msgid "Go to next page"
msgstr "转到下一页"

msgid "Go to previous page"
msgstr "转到上一页"

msgid "Go to next item and open it (in list view)"
msgstr "转到下一项并打开它（在列表视图中）"

msgid "Go to previous item and open it (in list view)"
msgstr "转到上一个项目并打开它（在列表视图中）"

msgid "Open current item in new tab"
msgstr "在新标签中打开当前项目"

msgid "Open current item in current window"
msgstr "在当前窗口中打开当前项目"

msgid "Share current item"
msgstr "分享当前项目"

msgid "Mark all items, all items from current feed or all items from current folder as read"
msgstr "将所有项目、当前订阅源中的所有项目或当前分类中的所有项目标记为已读"

msgid "Star/Unstar current item"
msgstr "对当前项目星标/取消星标"

msgid "Open all unread items from current page in new tabs and mark items as read"
msgstr "在新选项卡中打开当前页面中的所有未读项目并将项目标记为已读"

msgid "Menu navigation"
msgstr "菜单导航"

msgid "Go to Home page"
msgstr "去首页"

msgid "Change view as list or expanded"
msgstr "将视图更改为列表或扩展"

msgid "Show or hide list of feeds/folders"
msgstr "显示或隐藏订阅源/分类列表"

msgid "Edit current selection (all, folder or feed)"
msgstr "编辑当前所选（全部、分类或订阅源）"

msgid "Update current selection (all, folder or feed)"
msgstr "更新当前所选（全部、分类或订阅源）"

msgid "Reload the page as the F5 key in most of browsers"
msgstr "在大多数浏览器中以 F5 键重新加载页面"

msgid "Go to Help page (this page)"
msgstr "转到帮助页面（此页面）"

msgid "Configuration check"
msgstr "配置检查"

msgid "PHP configuration"
msgstr "PHP 配置"

msgid "You should be able to load https:// rss links."
msgstr "你应该能够加载https的订阅链接。"

msgid "You may have problems using https:// rss links."
msgstr "你在使用https的订阅链接时可能会遇到问题。"

msgid "Import opml file"
msgstr "导入opml文件"

msgid "Opml file:"
msgstr "opml文件："

msgid "Size max:"
msgstr "最大文件大小："

msgid "Overwrite existing feeds"
msgstr "覆盖现有订阅源"

msgid "top"
msgstr "顶部"

msgid "share"
msgstr "分享"

msgid "read"
msgstr "设为已读"

msgid "unread"
msgstr "设为未读"

msgid "star"
msgstr "星标"

msgid "unstar"
msgstr "取消星标"

msgid "from"
msgstr "从"

msgid "Click on flag to select your language."
msgstr "单击标志以选择你的语言。"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Install KrISS feed"
msgstr "安装 KrISS feed"

msgid "Welcome to KrISS feed"
msgstr "欢迎来到 KrISS feed"

msgid "Stay signed in (do not check on public computers)"
msgstr "保持登录状态（不要在公共电脑上勾选）"

msgid "Try again"
msgstr "再试一次"

msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgid "Home"
msgstr "主页"

msgid "Sign out"
msgstr "登出"

msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

msgid "Export opml file"
msgstr "导出opml文件"

msgid "Previous item"
msgstr "上一项"

msgid "Next item"
msgstr "下一项"

msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

msgid "Next page"
msgstr "下一页"

msgid "Items per page"
msgstr "项目每页"

msgid "A simple and smart (or stupid) feed reader"
msgstr "一个简单且智能（或愚蠢）的Rss阅读器"

#. KrISS: By Tontof
msgid "By"
msgstr "作者"

msgid "Go back"
msgstr "返回"

msgid "Force update"
msgstr "强制更新"
